JBL wind定JBL clip 3?

邊款會比較好？
多數行山及露營用

行山播歌? 死廢老收皮啦

行山播歌 有冇諗過呢個係好嚴重嘅噪音污染